其實撞左車個交涉過程係點?

希望各位高抬貴手唔好膠化個post

假設當係自己有問題先啦，點樣同對方傾和解?係咪要簽紙? 係咪要記低對方個人資料去警署備案?

如果無人認錯，係咪要報警?

新手求指導

係咪都報左驚先啦
等慈母黎搞

利申 未試過 斷鳩估

報警 警察到會錄低雙方事發經過,
之後問你地傾唔傾得掂數,
傾得掂賠幾錢既就簽張和解栛議
話已收錢,唔再追究,
如果傾唔掂,會等上庭,
由個官判,到時就無得話私了賠,要報保險,
同埋會入老不

慈母黎到都會叫你同對家盡量自己傾店佢
會mark低雙方資料 不過唔會拎口供同開file
如果最終傾唔店數是旦一方都可以去交通部叫慈母開file查 如果冇記錯應該咁上下

報驚唔一定加保費，而且，就算自己岩同唔岩都好都應該報警由警察記錄事故既發生過程

強烈要求阻全香港人收工變刑事

即係點都報警先?

張和解協議邊度黎?
使唔使印定幾張放喺車?

是但搵張紙 寫本人xxx車牌 時間 地點比對方名 車牌
撞/撞佢,現接受賠償$xxxxx和解
有報警既寫埋報案no.
雙方簽名

小事掂一掂,無花無盛 就咁賠左500都試過 無報警

緊係啦! 齋報警備案唔會加保費.
私下和解唔到報保險先會加保費.
唔報警私下和解小心被屈/呃!
保障自己. 被撞/撞人, 報左警先.

報警先
慈母會教你點做

一定報警 咩都唔好講住 等呀蛇黎到先講 私唔私了都報警

好，咁假設報警先
咁大部分都係私下和解啦
個價錢點計?
會唔會整完車先比張單對方?

老閪都唔好道歉，法律上如果你道歉就即係承認自己錯誤，到時人哋同你索償就會捉住呢個point係咁打

會報價架先嘛。。。

新道歉法無左?

留名學野

如果對車咩都唔識 唔知合理價錢賠幾多 應該點做

真係撞到人或者比人撞到，都唔知價

睇你咩情況。 你整到人既。

睇下人地整成點。 一般花左都係2-3 千

凹左就麻煩。 報左警都係落案

會睇下你地私唔私了到。 私了唔到咪拎個案件號碼去跟進

利申上次撞左架Q7. 凹左擋泥板同埋尾位。 賠左一皮了事。 雖然最平可以8千。 但自己錯就當教訓

人地一報頸痛就仆街

食過屎就知屎咩味
比人嗌高左一倍價 (個時掛P)

到時先報保險保險佬唔會理, 我奶過野。
報警 警察到會錄低雙方事發經過,
之後問你地傾唔傾得掂數,
傾得掂賠幾錢既就簽張和解栛議
傾唔掂就要48小時定72小時內報保險, 因為有機會大咬你一口(要直接搵保險公司, 唔好搵濕鳩代理)
因為保險有可能會要求落口供都要參與

網上有好多範本, 大致上係寫明日期地點事發經過, 你同對方姓名, ID, 寫明接受賠幾多錢, 同埋對方已經收左錢, 然後大家不再追究。